Physical 煩撚過西

屌你老母打撚夠俾我未？
我鍾意俾左錢唔黎做gym你咬我食呀？
Join左大半年打足俾我大半年
仲要用唔同電話打黎
我幾時黎關你9事？
乜撚野叫幫我book時間做gym呀？
做gym要book架咩？
藉口都諗好啲啦屌你老母！

打過兩次，用唔同藉口，hea覆佢，冇再打來了

我直接block左個電話 反正都唔會有咩緊要事

笑死
點解要打俾你嘅?問你點解唔去做gym?

你就好
佢每個月都打黎 唔同人唔同電話

唔同人唔同電話
公司電話/手提都有 block得幾多

係 因為我一次都無去過
咁岩一join完就忙足咁耐無時間去

真係唔得閒
就算得閒 我俾左錢 去唔去我自由啦下話

家下返學咩，去唔去都關佢事，比咗錢就得啦

咪係
我好聲好氣話 唔得閒黎 得閒我自己會黎
佢都仲要問 你幾時得閒？點解唔得閒？
點解唔得閒關佢9事咩

你用番開post呢個語氣大聲咁講番你打嘅字就ok
利申試過

好
其實想大家好落台
原來要屌既

想你條傻鳩水魚再加約

最重要係夠惡

去到gym有sales撩你 你更加要大聲阻止 接近呼喝
咁佢地就唔敢搞你

咁P記又唔係無玩比賽既PT
駛唔駛為左唔駛俾人煩就谷到盡咁on9

我都係JOIN左一年幾個月
正係去做3個月.事關太煩SELL死你就冇去
後尾成日打黎,我話唔做
佢問點解.屌佢老母,
唔做咪唔做關你撚事
洗唔洗講埋日常生活比你聽?

係啊,你係消費者
比左錢,你絕對有權做GYM.
唔好撚聽佢地講,你唔識玩架啵
心諗就算我做傷做死都唔關你事

真係煩到仆街 最慘係佢地好多唔同號碼 block極都block唔哂
半年打左黎廿幾次叫我續約，屌左廿次話唔續 唔好再打黎 都係冇用

下次話我有GYM做了
自己樓下會所,夠大
佢地應該收皮

唔會同人比,獲益幾多,自己的

就算我有去都好，佢地最少都一個月打一次過黎，話我未做個身體檢查煩到仆街，明明我做左好多次，佢地每次打黎都話冇record